無力感

點解呢個世界會咁
我哋做正確嘅事廢老唔明
我阿爸阿媽仲去咗撐警
佢哋供我上大學唔係想我做個對社會有貢獻嘅人咩
唔係想我識獨立思考識分析咩
點解當我一直去事實 證據去解釋
佢哋都拒絕接收任何佢哋唔想知嘅資訊
點解我哋200萬人就係垃圾
出來遊行都無人理
點解撐警就有明星
點解佢哋阻馬路就唔係阻民生
我哋就係？
點解我咩都做唔到

you are not alone

我都有同感 覺得好孤獨 好似自己先係自己一個 自己先係異類噤

我地都有明星架
果班明星過晒氣，
廢老黎架，
到你有經濟能力既時候
就要更正佢地既錯誤
因為有經濟能力
先可以真真正正同佢地講道理

攰就休息下， 離開下連登
休息完後， 重新出發

我地而家同全世界最大既黑社會對抗
唔係一朝一夕既事，
加油

當呢個社會顛倒是非黑白既時候，我地更需要團結一齊堅持咩叫黑同咩叫白

As more and more people leave you, the more and more important those who remain become. we are all together.

試咗火咀換高一度
洗蝴蝶
跟返足呔氣呢d 基本野先

完全明白你嘅感受，差唔多全家都係港豬/淺藍/深藍
今晚先嘈咗兩句，就一句撻埋嚟話「你聽日去遊行，我就同你斷絕關係」
最慘嘅係，我好明白佢地出發點係為我好，佢地平時好錫我，我都好尊敬佢地。另一邊廂，我都好清楚自己做嘅嘢係冇錯
但係，斷絕關係我真係做唔出，我過唔到自己嗰關
佢地咁樣迫我法，我唯有聽日唔出現
香港人，我對你地唔住

利申：之前發過幾次夢，屋企人唔知

同樣處境
同深藍父母住，自己又獨立唔到，每日要受氣先可以繼續有得住
我除咗為義士祈禱同鬥長命，冇乜可以做到